乜馬田呢排好唔掂咩 咁樣出黎屈錢？

搵命駁

真係馬田咩？

wow

馬田邊有咁高

依啲廢人不如直接跳樓死撚左去算啦

一街都係cctv 一街都係車cam

窮到個腦都無撚埋

唔講唔覺又幾似 除左高度

wow到2084..

連登->公海->連登

樓主old news